獌狗mma咁茅，小心激到n賓又放針丫

放左針喺奧脫福了

你仲有無放巴士

N賓冇試過係曉士放針

咩曉士